# 前言
[![Spring Boot](https://img.shields.io/badge/spring--boot-2.2.1.RELEASE-brightgreen)](https://github.com/spring-projects/spring-boot)
[![Spring Cloud](https://img.shields.io/badge/spring--cloud-Hoxton.RELEASE-brightgreen)](https://github.com/spring-cloud)
[![Spring Cloud Alibaba](https://img.shields.io/badge/spring--cloud--alibaba-2.1.1.RELEASE-brightgreen)](https://github.com/alibaba/spring-cloud-alibaba)
[![license](https://img.shields.io/badge/License-Apache%202.0-blue.svg)](https://github.com/dlhf/conversion-platform/blob/master/LICENSE)

#### 介绍
文本类型，数据类型转换平台系统

#### 软件架构
软件架构说明


#### 安装教程

1.  xxxx
2.  xxxx
3.  xxxx

#### 使用说明

1.  xxxx
2.  xxxx
3.  xxxx

#### 参与贡献

1.  Fork 本仓库
2.  新建 Feat_xxx 分支
3.  提交代码
4.  新建 Pull Request


#### 码云特技

1.  使用 Readme\_XXX.md 来支持不同的语言，例如 Readme\_en.md, Readme\_zh.md
2.  码云官方博客 [blog.gitee.com](https://blog.gitee.com)
3.  你可以 [https://gitee.com/explore](https://gitee.com/explore) 这个地址来了解码云上的优秀开源项目
4.  [GVP](https://gitee.com/gvp) 全称是码云最有价值开源项目，是码云综合评定出的优秀开源项目
5.  码云官方提供的使用手册 [https://gitee.com/help](https://gitee.com/help)
6.  码云封面人物是一档用来展示码云会员风采的栏目 [https://gitee.com/gitee-stars/](https://gitee.com/gitee-stars/)
